有無咩gym可以淨簽四個月

要係荃灣或灣仔既，要有barbell同squat rack
康文唔諗
有無physical or其他gym既sales

利申：外國撚返香港

my tg @lihkgym
pm me

無sales

青做咩叫7號呀

想跟你學野

葵芳有間ANYTIME
好似可以逐個月比
600蚊個月X4加多600蚊鎖匙費
姐係3000蚊4個月

做gym一係買器材自己練
一係胡師傅

不作他選

pish

南華會

荃灣 Tanfitness
你可以上去望下先

Wucfu 啦

慧荃體育館

不了

去開大窩口

康文署有乜問題

屯門仁愛堂

逐月計

3000蚊 四個月

wucfu 啦

有，間間都得，但一定要用信用卡。
然後你Join 4個月，佢就會碌你30年（360個月），之後你報警都無用，警察唔會幫你落案，話好難告，無證據等等廢話。

香港已同支拿接軌，無啦啦仲咩要返黎地獄？